
                      Al principio cuando ves los títulos de créditos piensas, una película de serie Z, pero luego cuando descubres a J. Caviezel y vas viendo la película, la verdad es que está entretenida y se deja ver.
        
            